有無巴絲喺東京

聽日自己出發去九日
啱傾可以一齊

推

有，但聽晚返歸，898

有，今日到，都係獨遊

21號到，住池袋

有 依家喺

有無搭skyliner

我是skyliner打手

未搭過 淨係搭過N.EX

28出發 會喺東京跨埋年

獨遊！有興可以tg

未搭過skyliner=無資格去日本

怨婦

tg:shitshishi
可以搵吓我

香港獨立 唯一出路

留言 獨遊中